msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wordTube 1.53 简体中文语言包\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2007-10-23 14:38+0800\n"
"Last-Translator: Leo <skyros@gmail.com>\n"
"Language-Team: WordPress 中文团队 <team@wp-cn.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: D:\\Source.Code\\wordTube.1.53\\wordtube\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: D:\\Source.Code\\wordTube.1.53\\wordtube\n"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:17
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:19
msgid "The Flash player is not detected. Please recheck if you uploaded it to the wordTube folder."
msgstr "Flash 播放器未找到。请再次检查是否把它正确地上传到了 wordTube 目录。"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:58
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:64
msgid "Unable to change permissions for file "
msgstr "无法更改文件权限"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:68
msgid "ERROR : File cannot be saved. Check the permission of the wordpress upload folder"
msgstr "错误：无法保存文件。请检查 Wordpress 的 upload 目录的权限。"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:69
msgid "ERROR : Upload failed. Check the file size"
msgstr "错误：上传失败。请检查文件尺寸"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:76
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:304
msgid "Media file"
msgstr "媒体文件"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:76
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:149
msgid " added successfully"
msgstr "添加成功"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:132
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:162
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:56
msgid "Update Successfully"
msgstr "更新成功"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:149
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:373
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-tinymce.php:79
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:191
msgid "Edit media file"
msgstr "编辑媒体文件"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:198
msgid "Select Playlist"
msgstr "选择播放列表"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:205
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:223
msgid "Autostart"
msgstr "自动开始"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:207
msgid "Start file automatic "
msgstr "自动开始播放"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:211
msgid "Edit view counter"
msgstr "编辑查看计数器"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:219
msgid "Here you can edit the selected file. See global settings for the Flash Player under"
msgstr "在这里您可以编辑所选的文件。下面您可以查看 Flash 播放器的全局设置"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:219
msgid "Options->wordTube"
msgstr "选项 -> wordTube"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:220
msgid "If you want to show this media file in your page, enter the tag :"
msgstr "如果您想在您的页面中显示这个媒体文件，请输入标签："

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:224
msgid "Media title"
msgstr "媒体标题"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:228
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:325
msgid "Creator / Author"
msgstr "创建者 / 作家"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:232
msgid "Media URL"
msgstr "媒体链接"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:234
msgid "Here you need to enter the absolute URL to the file (MP3,FLV,SWF,JPG,PNG or GIF)"
msgstr "这里需要您输入文件的绝对链接地址（ MP3 、 FLV 、 SWF 、 JPG 、 PNG 或 GIF ）"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:237
msgid "Thumbnail URL"
msgstr "缩略图链接"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:239
msgid "Enter the URL to show a preview of the media file"
msgstr "输入媒体预览图文件的链接"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:242
msgid "Link URL"
msgstr "链接地址"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:244
msgid "Enter the URL to the page/file, if you click on the player"
msgstr "输入一个当点击播放器时进行访问的页面/文件的链接地址"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:247
msgid "Default player size (Width x Heigth)"
msgstr "默认播放器尺寸（宽 x 高）"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:250
msgid "Note on heigth : 20 pixel are used for the player itself"
msgstr "备注：高度的尺寸需要留出20像素供播放器自己使用"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:253
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:420
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-tinymce.php:131
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:254
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:259
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:258
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:284
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:291
msgid "Error in deleting file"
msgstr "删除文件错误"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:301
msgid "Error in deleting media file"
msgstr "删除媒体文件错误"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:304
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:373
msgid "deleted successfully"
msgstr "删除成功"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:316
msgid "Add a new media file"
msgstr "添加新媒体文件"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:321
msgid "Title / Name"
msgstr "标题 / 名称"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:329
msgid "Media file size (Width x Heigth)"
msgstr "媒体文件尺寸（宽 x 高）"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:334
msgid "Upload file"
msgstr "上传文件"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:337
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-tinymce.php:89
msgid "Select media file"
msgstr "选择媒体文件"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:339
msgid "Note : The upload limit on your server is "
msgstr "注意：上传文件尺寸限制目前为"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:340
msgid "The Flash Media Player handle : MP3,FLV,SWF,JPG,PNG or GIF"
msgstr "Flash 媒体播放器支持：MP3、FLV、SWF、JPG、PNG 或 GIF"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:343
msgid "Select thumbnail"
msgstr "选择缩略图"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:345
msgid "Upload a image to show a preview of the media file (optional)"
msgstr "上传一张图片用来显示媒体文件预览图（可选）"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:348
msgid "Enter URL to file"
msgstr "输入文件链接"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:351
msgid "URL to media file"
msgstr "媒体文件链接"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:353
msgid "Here you need to enter the absolute URL to the media file"
msgstr "您需要输入媒体文件的绝对链接地址"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:356
msgid "URL to thumbnail file"
msgstr "缩略图文件链接"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:358
msgid "Enter the URL to show a preview of the media file (optional)"
msgstr "输入一张图片的链接用来显示媒体文件预览图（可选）"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:361
msgid "Add media file"
msgstr "添加媒体文件"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:387
msgid "Manage Playlist"
msgstr "管理播放列表"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:392
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:496
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:393
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:394
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:395
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:501
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:410
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:518
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:546
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:411
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:519
msgid "Delete this file ?"
msgstr "删除此文件？"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:411
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:519
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:416
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:524
msgid "No entries found"
msgstr "无内容"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:425
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:435
msgid "Add Playlist"
msgstr "添加播放列表"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:426
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:436
msgid "Update Playlist"
msgstr "更新播放列表"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:430
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:431
msgid "Description: (optional)"
msgstr "描述：（可选）"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:432
msgid "Media ID sorting order:"
msgstr "媒体 ID 排序规则："

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:432
msgid "ascending"
msgstr "升序排列"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:433
msgid "descending"
msgstr "降序排列"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:459
msgid "Manage Media files"
msgstr "管理媒体文件"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:466
msgid "Previous Page"
msgstr "前一页"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:487
msgid "Next Page"
msgstr "后一页"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:497
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:498
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:499
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:500
msgid "Views"
msgstr "查看"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:528
msgid "Insert new media file"
msgstr "插入新媒体文件"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:546
msgid "Playlist Preview"
msgstr "播放列表预览"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:547
msgid "You can show all videos/media files in a playlist. Show this playlist with the tag"
msgstr "您可以将所有视频/媒体文件显示于播放列表中。显示播放列表请使用标签"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:549
msgid "Select Playlist :"
msgstr "选择播放列表："

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:551
#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-tinymce.php:113
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-admin.php:563
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-install.php:75
msgid "See post to watch Flash video"
msgstr "查看 Flash 视频文章"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:93
msgid "wordTube Option"
msgstr "wordTube 选项"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:97
msgid "General Options"
msgstr "常规设置"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:100
msgid "Upload folder"
msgstr "上传目录"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:102
msgid "Standard upload folder : "
msgstr "默认文件存储目录："

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:108
msgid "Store uploads in this folder : "
msgstr "自定义文件存储目录："

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:112
msgid "Delete file with post"
msgstr "允许删除文件"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:114
msgid "Should the media file deleted, when pressing delete ? "
msgstr "当点击删除记录时，同时删除媒体文件？"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:117
msgid "Center Flash"
msgstr "居中 Flash"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:119
msgid "Center the player with the tag [CENTER]"
msgstr "使用 [CENTER] 标签使播放器居中"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:122
msgid "XHTML valid"
msgstr "允许 XHTML"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:124
msgid "Insert CDATA and a comment code. Important : Recheck your webpage with all browser types."
msgstr "插入 CDATA 和评论代码。重要提示：请检查您的网页在所有类型浏览器中的情况。"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:127
msgid "Activate RSS Feed message"
msgstr "动态 RSS Feed 信息"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:134
msgid "Media Player Option"
msgstr "媒体播放器设置"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:135
msgid "These settings are valid for all your flash video. The settings are used in the JW Media Player Version 3.99"
msgstr "以下设置对所有 Flash 播放器都有效。这些设置用于 JW Media Player Version 3.99"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:136
msgid "See more information on the web page"
msgstr "查看更多信息请访问网站"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:139
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:141
msgid "Automatically repeat playing when a file is completed."
msgstr "当某个文件播放完毕后自动重复。"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:144
msgid "Over stretch"
msgstr "窗口覆盖"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:147
msgid "true"
msgstr "是"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:148
msgid "false"
msgstr "否"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:149
msgid "fit"
msgstr "自适应"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:150
msgid "none"
msgstr "无"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:153
msgid "Over stretch the image/video to fill the entire display."
msgstr "延伸图片/视频来适应播放窗口。"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:156
msgid "Show digits"
msgstr "显示数字"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:158
msgid "Show the digits for loaded, elapsed and remaining time in the Flash player."
msgstr "显示读取进度、播放时间、剩余时间等数字于播放器。"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:161
msgid "Large Controls"
msgstr "大控制条"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:163
msgid "Make the controlbar twice as large."
msgstr "控制条两倍于原始大小。"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:166
msgid "Enable Fullscreen"
msgstr "允许全屏"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:168
msgid "Show the fullscreen button. Note : Javascript objects (i.e Lightbox) are not always on the top."
msgstr "显示全屏按钮。注意： Javascript 对象（例如： Lightbox）不一定会出现在顶端。"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:171
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:173
msgid "Backgroundcolor of the Flash player (default FFFFFF)."
msgstr "播放器背景颜色（默认 FFFFFF）。"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:176
msgid "Button Color"
msgstr "按钮颜色"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:178
msgid "Texts / buttons color of the Flash player (default 000000)."
msgstr "播放器文字/按钮颜色（默认 000000）。"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:181
msgid "Active Color"
msgstr "活动颜色"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:183
msgid "Rollover/ active color of the Flash player (default 000000)."
msgstr "播放器滚动条/动态元素颜色（默认 000000）。"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:186
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:188
msgid "Startup volume of the Flash player (default 80)."
msgstr "播放器起始音量（默认 80）。"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:191
msgid "Buffer length"
msgstr "缓冲长度"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:193
msgid "Number of seconds a media file should be buffered ahead before the player starts it. Set this smaller for fast connections or short videos. Set this bigger for slow connections (default 5)."
msgstr "在播放器开始播放媒体文件前，进行多少秒缓冲。当文件小而带宽大时设置数值小一些。当文件大而带宽小时设置大一些（默认 5）。"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:196
msgid "Activate statistic"
msgstr "动态统计"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:198
msgid "Activate the internal view counter for each media file."
msgstr "为每个文件激活内部访问计数器。"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:201
msgid "Count complete"
msgstr "计算结束"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:203
msgid "Count only media files which are played til the end."
msgstr "仅当媒体文件被播放完毕后才进行计数。"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:206
msgid "Equalizer"
msgstr "均衡器"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:208
msgid "Shows a (purely cosmetic) equalizer in the display (only with the MP3 files)."
msgstr "在播放时显示均衡器（仅对 MP3 文件有效）。"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:211
msgid "Show logo"
msgstr "显示 Logo"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:213
msgid "URL to your watermark (PNG, JPG): "
msgstr "水印图片链接地址（ PNG， JPG）："

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:219
msgid "Playlist Settings"
msgstr "播放列表设置"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:220
msgid "You can show all videos/media files in a playlist. Show the media player with the tag"
msgstr "您可以将所有视频/媒体文件显示于播放列表中。显示播放列表请使用标签"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:225
msgid "Automatically start playing the media files."
msgstr "自动开始播放媒体文件。"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:228
msgid "Activate autoscroll"
msgstr "激活自动重放"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:230
msgid "Let the playlist automatically scroll, based upon the mouse cursor."
msgstr "在鼠标箭头的基础上，实现播放列表循环播放。"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:233
msgid "Show thumbnail"
msgstr "显示缩略图"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:235
msgid "Show a thumbnail in the playlist."
msgstr "在播放列表中显示缩略图。"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:238
msgid "Shuffle mode"
msgstr "随机模式"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:240
msgid "Activate the shuffle mode in the playlist"
msgstr "激活播放列表随机播放模式"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:243
msgid "Flash size (W x H)"
msgstr "Flash 尺寸（宽 x 高）"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:246
msgid "Define width and height of the media player screen."
msgstr "定义媒体播放器屏幕宽和高。"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:249
msgid "Playlist size"
msgstr "播放列表尺寸"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:251
msgid "Define height of the playlist, should be larger the 20. (0 = Disable control bar)"
msgstr "定义播放列表高度，需要大于20。（输入“0”代表禁用控制条）"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:254
msgid "Display width"
msgstr "显示宽度"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-options.php:256
msgid "You can set this to a size smaller than the Flash size width, to make the playlist appear at the right"
msgstr "您可以把此处设置的比 Flash 宽度小一些，以此让播放列表出现在右边"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-tinymce.php:78
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-tinymce.php:91
msgid "No file"
msgstr "无文件"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-tinymce.php:111
msgid "Select playlist"
msgstr "选择播放列表"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube-tinymce.php:135
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube.php:42
msgid "wordTube Update"
msgstr "wordTube 更新"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube.php:43
msgid "A new version is available. Download"
msgstr "新版本已发布。可以下载"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube.php:68
msgid "Media Center"
msgstr "媒体中心"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube.php:69
msgid "wordTube"
msgstr "wordTube"

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube.php:481
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: D:\Source.Code\wordTube.1.53\wordtube/wordtube.php:482
msgid "Select Media:"
msgstr "选择媒体："

